\documentclass[a4paper]{report}

%====================== PACKAGES ======================

\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
%pour gérer les positionnement d'images
\usepackage{float}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{url}
%pour les informations sur un document compilé en PDF et les liens externes / internes
\usepackage{hyperref}
%pour la mise en page des tableaux
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{longtable}
%pour utiliser \floatbarrier
%\usepackage{placeins}
%\usepackage{floatrow}
%espacement entre les lignes
\usepackage{setspace}
%modifier la mise en page de l'abstract
\usepackage{abstract}
%police et mise en page (marges) du document
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}
%Pour les galerie d'images
\usepackage{subfig}
% force identation of first paragraph
\usepackage{indentfirst}
\setlength{\parskip}{0.5em}
% code syntax highlight (and for todos)
\usepackage{tcolorbox}
\tcbuselibrary{minted}
\usemintedstyle{friendly}
\tcbuselibrary{breakable}
\newtcblisting{codebox}[2][]{%
colback=black!1!white,
colframe=black!20!white,
listing only,
listing engine=minted,
minted language=#2,
minted style=friendly,
breakable,
#1
}
% to avoid spacing around item lists
\usepackage{enumitem}
\setlist[itemize]{noitemsep, topsep=0pt}

%====================== INFORMATION ET REGLES ======================

%rajouter les numérotation pour les \paragraphe et \subparagraphe
\setcounter{secnumdepth}{4}
\setcounter{tocdepth}{4}

\hypersetup{							% Information sur le document
pdfauthor = {Marco Tessari},			% Auteurs
pdftitle = {Mémoire de certification},			% Titre du document
pdfsubject = {BitShares network accounts clustering and classification},		% Sujet
pdfkeywords = {Polytechnique, Memoire, BitShares, classification, clustering, machine learning, blockchain},	% Mots-clefs
pdfstartview={FitH}}					% ajuste la page à la largueur de l'écran
%pdfcreator = {MikTeX},% Logiciel qui a crée le document
%pdfproducer = {}} % Société avec produit le logiciel

%======================== DEBUT DU DOCUMENT ========================

\begin{document}

%régler l'espacement entre les lignes
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{1.5mm}}

%page de garde
\input{./title.tex}

%page blanche
\newpage
~
%ne pas numéroter cette page
\thispagestyle{empty}
\newpage

\input{./abstract.tex}

\tableofcontents
\thispagestyle{empty}
\setcounter{page}{0}
%ne pas numéroter le sommaire

\newpage

%espacement entre les lignes d'un tableau
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}

%====================== INCLUSION DES PARTIES ======================

~
\thispagestyle{empty}
%recommencer la numérotation des pages à "1"
\setcounter{page}{0}
\newpage

\input{./introduction.tex}

\input{./dataset.tex}
 
\input{./data_extraction.tex}

\input{./data_exploration.tex}

\input{./labeling.tex}

\input{./predict.tex}

\input{./further.tex}

\input{./conclusions.tex}

\input{./appendices.tex}

\newpage

%récupérer les citation avec "/footnotemark"
\nocite{*}

%choix du style de la biblio
\bibliographystyle{plain}
%inclusion de la biblio
%\bibliography{bibliographie.bib}
%voir wiki pour plus d'information sur la syntaxe des entrées d'une bibliographie

\end{document}